古巨基算唔算係樂壇嘅滄海遺珠

必殺技 傷追人 戀無可戀 天才與白痴
首首都經典
話佢唔紅又唔係 近幾年都已經好少佢嘅新聞
點解張國榮 單丸佬 甚至偽毒坤都可以好紅
但點解佢唔得

這個白痴 為了陪你活一次
沒智商 得個癡 時常被騙極容易
誰若有日你鍾意 心計令我詐不知
然後最終 眼看然後你都未曾在意

佢紅嗰時你仲細
依家hea做你就以為唔紅
仲有
連偽毒你都覺得紅
你紅嘅標準都幾低

你冇嘢啊 搵毒坤同佢比？

睇錯做古天樂

我冇話佢唔紅
係話佢冇Eason 嗰隻咁紅
偽毒前排係咁比人吹奏

我明唔同level
係唔明點解佢依家好似乾晒塘
反而隻偽毒不斷上位

佢返大陸搵一轉人仔都夠啦...

吓 咁都叫唔紅 以前都算係eason假想敵黎架喎 係近年少產量咗姐

一早上哂岸啦

我知以前佢紅
但自從2012打後好似收曬皮咁

因為唱黎唱去都係果個tone
又carry唔起其他歌路
同李克勤一樣唱親都係食以前老本
唔差，唔代表好。

講多一句：
唔洗講埋啲「咁叻你上去唱丫」呢啲廢話。
唱既人唱啲咩質素，聽開既人一定聽得出。

屌你老味單丸佬
Btw愛得太遲同富士山下不知鬥得幾精彩

劉浩龍就真係滄海遣珠啦

當年佢同單丸爭崩頭 係愛得太遲果年都輸埋先慢慢唔玩 去到12年又出番嚟 之後又潛

同埋去到咁嘅地位重咁博做咩 得閒出首歌玩下已經夠 最近子華說又蒲頭

咪係囉 人地結左婚想享受下生活姐

唔識中文就咪亂用成語啦

愛得太遲我真係聽撚到厭
我老母用首歌做咗鈴聲成10年
日日都係咁洗腦
好聽都變唔好聽

咁可以用咩字

唔係講笑
做男人做到佢咁都算成功
唔睇唔知佢咁有料
重點係差唔多50歲都keep到咁靚仔
好想瘋狂後入古巨肌

有冇人記得情深深眼矇矇

個樣同依家差唔多

其實佢唱法一直都變同都接觸多左唔同類型既歌

屌佢喇星
爆了同超人首咩煙花灑遍銀河都係用愛得太遲個tone，俾幾多歌路都係演繹唔到架啦

狂串樂基兒

明明哥哥走左咁耐都仲可以比人擺上神枱
古巨基只係潛左幾年水就好少人再提起佢